原來醫生都唔識帶口罩

局長做得醫生連口罩都唔識帶
做個垃圾護士就話姐 做醫生都唔識帶真你笑死人

佢係護士啊

陳姑娘係咁上下

陳姑娘

唔奇，香港依家警察犯法熟過知法都係咁

護士管醫生啊依家

到咗今日先知道大美人係護士唔係醫生

唔好玩啦 點會唔係醫生啊
邊有人咁on9請個護士管住班醫生

仆街 搵新聞啦！講你又唔撚信，佢老母先係醫生 佢唔柒係呀！